[
    {
        "randomId": 490
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera cya mutimatima cya mutima w'intomvu cyubatse ku itongo",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Igikuku",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Birigita birigita",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inyambo z'umutindi",
            "option_3": "Imende ku mugezi",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Imende ku mugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karahunda ingabo ya Rujende",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_4": "Agafundi",
            "correct_answer": "Agafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Inturo mu ntare",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"pyo!\" Rugamabara ati \"ndaje\"",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Inda mu musatsi",
            "option_2": "Umuhoro",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi ndasa Rugina mu bihaha",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Ikigega kitagira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Uruhu rw'intama",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    }
]